冇錢了！支為宣佈提前解除與澳洲橄欖球隊贊助合約

無得大撒幣

人地想用喺第二度姐，雜總盤棋好高架

澳洲又中計

懲罰澳洲

幾時到英超

支那同Rugby根本大纜都扯唔埋

始終英超好多支那觀眾, 難d

修咸頓已經奶咗野

支那人學咩人睇波

問澳洲驚未, 而家唔贊助你呀
又亮劍了

中超應該好睇好多，武術足球

就係中超廢d支那人先睇英超
唔係點解英超多左咁多殘髒廣告

果時佢地在澳洲洗左好多錢, 想打入澳洲巿場, 但澳洲政府一路都唔俾佢地起國家緊急網絡.

支那制裁緊澳洲呀，唔同佢地買野，澳洲快快跪算啦

不得了, 舉51手勢都已經觸動到國家安全
咁樣制裁直頭滅國添啦

華為在澳洲銷量急挫75% 蘋果市佔率微升
華為的手提電話上半年在澳洲的銷量按年大跌75%，競爭對手蘋果（Apple）的iPhone銷售也下跌，但在澳洲市場佔有率微升至44.3%，居澳洲第一。

華為受惠於中國國內市場的強勁需求，超越南韓的三星（Samsung），成為全球最暢銷的手提電話。惟在美國制裁和中澳角力之下，華為在澳洲的表現不如理想。

《澳洲金融評論報》引述科技分析公司Telsyte的報告，分析澳洲市場2020年至2024年的前景。美國去年不准美企與華為做生意，導致華為在澳洲出售的手提電話沒有Google的Android操作系統為核心部分，吸引力大跌。

Telsyte執行董事Foad Fadaghi表示， 與其他製造商相比， 蘋果較能迎合消費者喜好，而且不再以高價出售iPhone；雖然在研究的6個月中，蘋果只推出平價的iPhone SE2，但銷量佔iPhone的13%，與高端iPhone 11的17%相距不多。

加拿大網球手pospisil係華為sponsor